昨日（3月22日），2017LCK春季赛的比赛中，SKT经历了两场长时间的拉锯战并取得了最终胜利。

昨日（3月22日），2017LCK春季赛的比赛中，SKT经历了两场长时间的拉锯战并取得了最终胜利。拿下这一胜后，直至春季赛季后赛结束SKT就仅剩一场决赛的胜利要拿了。Faker凭借着自己强大的实力帮助队伍拿下了这场艰难比赛的胜利，赛后Faker也接受了媒体的采访。

Q：赢这场比赛打的并不轻松，你对赢下比赛有什么感想？

A：今天我们赢得比想象中的要难，我认为有必要在下一场比赛加强一下自身。不过赢下比赛我很高兴。

Q：现在你们只需要赢下决赛了

A：决赛来临前一切都不确定。不过放心，我将竭尽全力赢下对手。另外，由于我必须要拿下决赛，所以我会在等待对手的过程中积极备战的。

Q：从春季赛开赛以来我就有个小疑问，这个赛季你们真的表现的很强，有什么具体理由么？

A：我觉得可能是因为春季赛小花生的加入吧。可能由于原先在ROX Tigers的锻炼，这个春季赛他的实力非常强。

A：总的来说，这个游戏是通过不断抓住对手的小错误来获得胜利的。这是一个团队稳定协作的游戏，这也是能赢的核心。

Q：现在比赛场上出现了很多卢锡安，看来比赛中的选择是发生改变了么？

A：我觉得一下子全都选用卢锡安并不好。最近的改动中，这个英雄的远程伤害得到了调整加强，所以才会出现这么多卢锡安。不过我觉得之后还会有很多的调整。

Q：奥利安娜（发条）和弗拉基尔米（吸血鬼）的出场次数也多了很多，这个现象怎么解释呢？

A：奥利安娜在1V1的对拼中是更好的选择。相反，吸血鬼似乎要到2V2或者比赛后期才能发挥作用。近些年，奥利安娜可能一直是一个很平衡的英雄。

Q：刺客的处境如何？在以后会出现更多的刺客英雄么？

A：刺客现在已经可以很好的出场了，而且是越来越好。所以我认为不会再出那么多刺客英雄了。

A：之前的话我认为KT挥打入决赛。不过现在我也不确定，因为其他队伍表现的也非常出色。

Q：最近以杀手角度讲述的“抓捕”视频成为了热门话题。对此你有什么看法？

Q：最后有什么想说的么？