大家好，本月新版本FAQ来了，你想问的问题这儿统统为你贴心解答。

A：在“创建房间”按钮的“普通战”分类下，选择全能枪王模式即可。

A：基础玩法同个人竞技模式，玩家通过击杀一定数目的敌人升级，最先到达lv13的人获得最终的胜利。

Q3：升级武器的顺序是如何的？

A：升级到lv12后，将会在“头槌、拳头、香蕉”三个近战中随机获得一个，死亡时会随机重置。终极武器的性能将在后面的全方位评测中为大家整合解析。

Q5：除去主武器以外，我可以像歼灭模式那样把自己的近战武器带入这个模式内吗？

Q6：我在该模式下升级到手雷的时候，投出去后岂不是只能拿小刀打人了？

Q7：在一些人的截图或者视频中，我看到图片内团队模式下后备弹匣无限制，是要出新的弹匣了吗？

A：并非如此，经过考证，是在全能枪王模式下以手雷结束本场游戏时，手雷的后备弹药无限制设定被沿用到了全模式和全体武器下，属于BUG，更新到正服后会修复。

A：有加经验功能，面具占用的是头盔的位置。

Q10：在该模式下武器会受到我装备的英雄级武器的子弹加成吗？

A：目前在体验服内的确是这样的，因此你可以获得一把最多12发的GPcop357。

Q2：幸运左轮更新了，我原来的抽奖奖券会作废吗？

A：在没有抽到稀有道具的时候，幸运值提升，幸运值满后下次抽奖出现稀有道具的几率提升，如果还是没有抽到，将有一次免费抽奖的机会。

A：道具的右上角会有一个标志，如果是一个奖券标志代表可以分解，如果是一个叉叉的标志则无法分解。

Q6：新增了纪念礼包、星座礼包、挑战强化礼包，其中有几率分别可以获得英雄、星座、挑战强化武器，那么它们的期限是？

Q1：凤凰之怒和凤凰之火是永久武器吗？

Q2：凤凰之怒是有特效的吗？

A：有跟齐天大圣系列类似的特效，会有小凤凰在枪身上翩翩起舞。

A：APR338-天鹰提升了切换速度和地速，MP5K A4-天鹰与万圣夜版本性能完全一致，蟒蛇-天鹰除子弹数增加以外性能与GP版一致。

Q6：GP蝎式冲锋枪也是点一下左键打出两颗子弹的吗？