在3月22号，SKT战队成功击败了LZ战队，捍卫了自己对春季赛的连胜统治，而他们距离赢得常规赛冠军仅有一局之遥。

Faker在整场比赛中依然展现了十足的压制力，带领团队走向了胜利。在赛后，他也接受了媒体的采访。

Q：虽然经过了一些波折，但你们最终还是拿下了胜利。现在感觉如何?

A：赢下今天的比赛比我预料中要艰难一些，所以在下场比赛前我要更加刻苦地训练。然而，我依然相信我们会取得胜利的。

Q：你们距离赢下常规赛冠军只差一局了，你兴奋吗?

A：这不是我们经常取得的成就，我相信我们会取得季后赛的最好席位。但是，我还是会拼劲全力去拿下最后一场胜利，并且在季后赛中依然如此。

A:我觉得这是Peanut在春季赛发挥良好的原因。这可能与他在ROX战队惯有的表现有关系。

Q：你认为你们为什么能赢下这场比赛?你觉得你们比LZ战队做得好的在什么地方?

A：总的来说，都是一些小失误上的优势——特别是我们两支战队都比较保守谨慎。

Q：如今我们会经常看见卢锡安了，这会是下路版本的征兆吗?

A：这并非因为卢锡安比其他ADC更强。而是，功能性AD越来越少了，所以卢锡安回归也毫不意外了。我认为我们未来会看见更多种类的ADC。

Q：最近我们经常能看见发条和吸血鬼的中路争锋，你对这种对位是怎么看的?

A：在1对1的小规模冲突中，发条比吸血鬼更有优势。但是，吸血鬼在2V2的团战中则有利一些。我最近会经常使用发条，因为我觉得她总体来说是一个更加平衡的英雄。

A：他们可以上场，但人们已经开始考虑如何对抗他们了。我觉得刺客英雄不会向以前那样流行了。

Q：你觉得你们在决赛中会面对哪支战队?

A：我之前以为是KT战队，但看最近几场比赛下来，我不太确定了。

Q：最近网上流传着一段关于你的"I got him"的视频，很火，你有什么想说的吗?(I got him是Faker的口头禅，一般说完这句话后几秒内就会单杀对手)。

A：我并不认为那有什么大不了的。

Q：最后，谢谢你，你还有什么想说的吗?

A：下一次我会试着赢快些。